手機上連登成日死圖

成日唔知啲巴絲貼圖講咩
求解決辦法

+1

仲以為得我係咁

連仔搞搞佢

Iphone6

an機
same

用網頁版好多死圖

舊po定新po
舊po up圖
執左 所以死哂圖

我都係

推一推